日股半日暴瀉超過1000點

東京股市跟隨隔夜美股暴跌超過1000點，跌至超過年半以來最低。

日經指數開市已經失守20000點重要關口，其後越跌越深，最低跌至19138點，跌1028點，半日收市報19147點，跌幅5.05%。

2010

等睇港股半年內插底過２萬

睇見都興奮

聖誕快落

-1,236.84 (6.07%)

收市

港女假後屎忽被插1000點

跌到瞓底

驚到喊咗出黎

港股開市死硬

未必
住街大戶唔準期結前跌
就算美股跌一萬點 恒指都唔準係期結前跌 托700托上$350唔比恒指跌

利申：持有大量700淡倉 700同我落地獄please

幾時結?

開市果下囉 你望下a股指數。單日反彈咁濟

正股驚閪

2019年6月

我估跌少少收工

點買日股？